[緊急］統一back up討論

由於連登熄燈關係 有個問題出現左 就係大家會分散左Reddit同twitter 令到討論分散左

我見到既就係twitter比Reddit多人用

我個人覺得好需要統一番 當連登熄左燈 第一時間要去邊到

twitter
Reddit

push

推 幫手推 好緊要

推

快 我相信連登好快又比人熄燈 為各位前線 我地要盡快做決定

限時十點前要有結果 邊個投票多就用邊個 講多過 Twitter 係 #lihkg Reddit 係r/lihkg

幫手推咁多位 可以既話 係埋tg叫各區黎投票 好緊要呀真係 唔該

投票加推 唔該 我推唔到幾耐

twitter

Twitter

唔好剩係投票 幫手推

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Shelly(會員#322121)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?